// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
    {
   numb: 1,
   question: "באיזה שנה נולד רוטשילד?",
   answer: "1845",
   options: [
     "1925",
     "1840",
     "1845",
     "1999"
    ]
 },

 {
   numb: 2,
   question: "באיזה מדינה רוטשילד נולד?",
   answer: "צרפת",
   options: [
     "ספרד",
     "צרפת",
     "ישראל",
     "גרמניה"
    ]
 },


 {
   numb: 3,
   question: "איך קראו לאביב של רוטשילד?",
   answer: "ג'יימס מאיר",
   options: [
     "ג'יימס מאיר",
     "יצחק לוי",
     "ראובן רוטשילד",
     "פראנק נוימן"
    ]
 },

 {
   numb: 4,
   question: "מה סכום השטר שרוטשילד הופיע עליו",
   answer: "500",
   options: [
     "69",
     "100",
     "200",
     "500"
    ]
 },

 {
   numb: 5,
   question: "מה מימן אביו של רוטשילד",
   answer: "בית ספר עברי",
   options: [
     "תחנת מים",
     "תחנת רוח",
     "בית ספר עברי",
     "כל התשובות נכונות"
    ]
 },

 {
   numb: 6,
   question: "איזה בית ספר אביו של רוטשילד הקים",
   answer: "מקווה ישראל",
   options: [
     "מקווה ישראל",
     "בית ספר חביב",
     "שזר",
     "בית ספר רוטשילד"
    ]
 },
    
     {
   numb: 7,
   question: "איפה קבור רוטשילד",
   answer: "רמת הנדיב",
   options: [
     "תל אביב",
     "חברון",
     "רמת הנדיב",
     "ירושלם"
    ]
 },
    
    
 {
   numb: 8,
   question: "מתי נפטר רוטשילד?",
   answer: "1934",
   options: [
     "עדיין חיי",
     "הוא בן אל מוות",
     "1845",
     "1934"
    ]
 },
    
     {
   numb: 9,
   question: "אחד מהישובים שרוטשילד קנה",
   answer: "ראשון לציון",
   options: [
     "פתח תקווה",
     "ראשון לציון",
     "לא קנה",
     "ירושלים"
    ]
 },
     {
   numb: 10,
   question: "מה שמו המלא של רוטשילד",
   answer: "אדמונד גיימס דה רוטשילד",
   options: [
     "אדמונד גיימס דה רוטשילד",
     "אדם בן גיימס רוטשילד",
     "רוטשיד בן ראובן",
     "רק רוטשילד"
    ]
 },
    
    
 {
   numb: 11,
   question: "איזה פרי היה על הבול של רוטשילד?",
   answer: "ענבים",
   options: [
     "תפוח בדבש",
     "רימון",
     "ענבים",
     "שניצל"
    ]
 },
    
     {
   numb: 12,
   question: "איפה ממוקמת אנדרטת שער הברון?",
   answer: "פתח תקווה",
   options: [
     "ירושליים",
     "תל אביב",
     "באר שבע",
     "פתח תקווה"
    ]
 },
     {
   numb: 13,
   question: "מה הברון מימן לתושבים?",
   answer: "שירותי בריאות חינוך ודת",
   options: [
     "חקלאות",
     "מיסים",
     "שירותי בריאות חינוך ודת",
     "כלום"
    ]
 },
     {
   numb: 14,
   question: "איך קראו לבת זוגו של רוטשילד?",
   answer: "יודילדה דה רוטשילד",
   options: [
     "זינה דה רוטשילד",
     "יודילדה דה רוטשילד",
     "מרינה דה רוטשילד",
     "הוא הומו"
    ]
 },
   {
   numb: 15,
   question: "איזה פרס הוקרה רוטשילד קיבל",
   answer: "לגיון הכבוד",
   options: [
     "לגיון הכבוד",
     "אוסקר",
     "מדילת ארד",
     "גביע אליפות"
    ]
 },



]
 // you can uncomment the below codes and make duplicate as more as you want to add question
 // but remember you need to give the numb value serialize like 1,2,3,5,6,7,8,9.....

 //   {
 //   numb: 6,
 //   question: "Your Question is Here",
 //   answer: "Correct answer of the question is here",
 //   options: [
 //     "Option 1",
 //     "option 2",
 //     "option 3",
 //     "option 4"
 //   ]
 // },
 //{

